葵芳嘅街坊全部同我入哂嚟

住葵芳嘅街坊
你地撚狗就咁叻咁勇武
點解無人肯十點 十點三 十點半一齊嗌
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港人 加油
我以為今日點解良心發現咁撚大聲
原來係得班手足係新都會天橋一齊嗌

應承我，每晚十點、十點三、十點半一齊係屋企對窗大嗌
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港人 加油

葵芳街坊們
勇武撚狗
和理非大嗌
缺一不可啊

光復香港 時代革命

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸

吓我個fd住葵芳
早兩日po ig好撚大聲喎

今日天橋班手足係究極大聲呀
街坊係屋企唔好輸俾佢地！

繼續每晚一齊大嗌
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港人 加油

叫大聲d!!!!